% -*- coding: utf-8 -*-
\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

\usepackage{times}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{figures/}}

\usepackage{kantlipsum}

\title{Ponga aquí el título}

\begin{document}

Probando release automático

\input{sec1.tex}
\input{sec2.tex}

\newpage
\section{¿Dos espacios después del punto final?}

\noindent
Estas frases acaban en 1 punto más 1 espacio:

Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos. Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.

\smallskip
\noindent
Estas frases acaban en 1 punto más 2 espacios:

Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.  Algo de un veloz murciélago hindú y no sé qué no sé cuántos.

\end{document}
